[突發] 袁國勇於00:45見記者

正式宣布香港社區大爆發？

吐撚大獲

宣佈香港獨立
袁家軍（微生物軍團）正式進駐禮賓府
聽日立即武統湖北
啊！！！

咁夜都開記者會應該有大獲野？

我個名

大爆發？

咁撚夜先見記者

緊急疏散？！

呢啲時間出嚟
有種不祥預感

次次夜晚出嚟冇好事

真係冚家剷啦呢鑊

咁緊急依個時間出黎?

好驚喎咩料呀

我估係Bad news

焗9政府要3罷? 緊急法

2020 中國武(漢肺炎)統天下 !

大禮送到

仆街鳥

仆街囉

咁夜開記者會

哇屌 你老母

不安

頂 咁痴線 ...

應該係
大家自求多福

咁夜開實好大濟😱😱😱

冚家剷

潛伏期最長24日
我估要全面home office 先掂

應該係青衣長康果頭出現社區爆發

好撚驚呀屌

【淘大2.0】長康邨康美樓疑U型渠播毒 樓上樓下齊染病 逾百人漏夜疏散

經歷左8個月仲有乜撚好驚？
真係咁驚死咩

安已bug

冚港剷

落去搶糧先

屌又嚟

呢隻唔係倒水就ok咩

傳緊話青衣有條屋邨爆發

之前林鄭咪又係凌晨開記招9up

Wtf

留意青衣百幾人撤離之後會去邊

人類永遠重覆犯錯

完全失控啦

袁國勇應該唔會掛

大鑊嘢

又嚟

袁國勇出親黎講野的話一定無好野

淘大2.0

嘩屌 好驚。訓先 聽日仲要返工

D人冇倒水咩

火葬場 (具武漢特色既處理方法）

夜晚咁急開記招都幾敢講有大獲野

咁可能無倒呢

42宗確診

咁夜仲開記者會唔方好野

倒水真係咁難咩？

好學唔學 學埋共產黨深夜先黎開

抄深圳上海北京, 香港都要玩小區封閉管理同搞隔離集中營

林病中肺炎?

FF完好早啲瞓啦

定係直頭冇U型去水管？

應該講U型水管？

咩料???要呢段時間見記者?

玩到咁緊急

報數應該唔會急到凌晨急call 記者掛？

蘋果咪話係U型渠設計

大撚獲 唉

狗up 兩句，大家就可以訓啦

問你宵夜食左未

大家聽日唔洗戴口罩啦

冇咩事我準備聽日返工

宣佈香港成為疫區

確定社區爆發,完！

屌連登死死地

淩晨先黎開 好不安

屌 緊急時候就死

屌, 連登 又lag

林鄭呢？

嚟料

長康邨康美樓？

好撚驚

笑恥係咪瞓緊教

係咪林奠生cancer

一齊死

應該係港大出到新報告 好撚大鑊

連登已經開始LAG D網軍準備好哂

呢個時候嚟Ddos？

Push

今日發現一萬宗,全部都係去搶口罩搶米時被傳染.
死亡二百五十.

恥 笑緊

其實係咪住頂樓就避到呢種傳播

Gg

講行山銀行

可控可防可治

沒事兒

起身屙夜尿

uh oh

宣佈正式封關?

玩完!!!!
全香港再輸一次!!!!

跟著習大大思想走

今次仆街了

鳩少陣啦

有解藥 食屎可治病

真係做足24小時咁夜仲記者會

青衣長康邨康美樓淘大2.0

玩撚完

邊度有得睇

講長康邨？？

網軍都好勤力。btw咁多人坐埋一間房，如果有一個人中左，咁其他人點算

袁國勇:林鄭中左肺炎

好驚！咁夜唔方好野。。。
有冇link?

香港人願望

港爆?

買樓 買樓

still no live

U型係咪安全過直頭？

哇屌
夜媽媽見記者唔方好

你攞袁國勇同777比?

有命再講啦

青衣出事

FC咗未？

有無live

聽日全港復工復課？？

會唔會唔使U型,住樓上樓下都中招

live 邊個台???

有冇記者

仲未有

Link?

會有乜事？

link ?

0045

TMHK有

TMHK

袁教授講野大家要聽

如果佢咁講 我相信 00:45分 香港都叫到好似以前倒數咁

FC有冇記者會？

咩台會有live

我搵唔到

伊波拉一鑊熟呀

【推上熱門】青衣已婚警察宿舍！青衣已婚警察宿舍！青衣已婚警察宿舍！

邊度睇？

求link

多咗4宗

Pin

83台live緊青衣+猿國勇
大爆發

標題話係青衣

？

成日遲到

嗱嗱啉再倒啲水先

Link!?快

Rthk 32台有

屌你32台同76台無live既 逼人睇83
ps.想開埋比屋企人睇 平時睇fb live

一定係好大獲野

32有

社區爆發

呢次大鑊了

太趕
可能趕唔切去到

政府搵嘢spin啫 驚閪

廁所頼野

有啦 thanks

裝Now app,開埋通知

又係沙士之類,屎渠傳?

同一座樓 唔同樓層 同一單位 肯定係渠位出事

Apple 都有 live

好撚得人驚

長康邨康美樓
有機會變成淘大2.0

死左仲點抗爭？

終於出現了

now

又係廁所

都係07單位 同一條渠

第42宗確診 18，19號去過澳門
同住家人部分有徵狀 已隔離

12宗 22號發病 3號確診

兩人同住不同樓層07單位

佢講一句野要下幾多次

07室奶撚曬野

32有呀

爆啦

支持攬炒！

全楝隔離未
唔係又周街走

07 應該都嚇到仆街

衛生局去撚左邊

淘大number 2 yeah

攬抄

woo出事lo社區暴發lo
話撚咗你柒婆

gg 青衣

中撚曬架啦

同一條糞渠

Lm 睇叫大家放心已經undercontrol

屋企有事，點買糧都無用

有水都中,重大鑊

排氣管出事了

咁係咪會成幢瀨野

講真
林奠自己攞嚟

氣體出黎

山上兩單
山下三單

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實真係唔應該再講封關.
要求政府全面休市

排氣管

Gg 社區爆發

樓下排氣管接駁位無密封

07室 全部隔離

32有wor

幾日啦

袁國勇個樣死老豆咁款
睇黎好大獲

葵青區gg

多謝林鄭777

唔出街都中 玩完

32有live
完

好似全棟疏散隔離

邊條係排氣管？

林鄭wfc

眼訓姐

cls

未瀨都隔離先啦
24日潛伏

收皮啦
封關呀屌你老母！

疏去邊？ 如果當中有感染者咁點

邊一棟？

攬炒之母

透氣握手都死

乜撚野排氣管

去最近GE 狗屋

無講
但話個設計上，屎渠/U型有條排氣管
樓下個家無密封

空氣傳染

又係氣隔出事
點會唔係空氣傳播
淘大已經係咁啦
大陸尼仲要扮發現新大陸咁
咩氣溶膠乜柒
又話唔係空氣傳播

康美樓

你on9? 同政府19樣
唔講封關就係唔封關?
封關 休市一齊做啊on9

青衣返工可以點算
呢鋪真係RAP

空氣傳染？

當年未係去渡假村

83 Live:同淘大一樣U型渠大爆發 今晚整棟運走

屌你老母臭西啦

邊有咁多位

咁夜都開記招
應該好大鑊

光合作用算

但依加係咪都係呢個安排

一定要隔離啦 全座07室入營檢查啦

未全棟, 申利, 康美

地球好危險

淘大唔係成棟去渡假村?

排氣管係唔係即係氣喉？

差幾多層？？？？

排氣口?

我懷疑係之前係高層 樓下再中

買定午餐肉

空氣傳播，真攬炒

疏散可以，但如何安置先係問題，又比感染者出社區？ 政府安排咗啲乜，有無人知

exactly係咁

on9

舊公屋 係樓下望到上面條渠

依家去柯屎都有風險

排氣管駁住糞便渠

吸屎氣

住樓下o個幾個07單位嚇撚死

小心啊，特別搭lift

全部入營啦

一係成楝軟禁做隔離

抽氣扇都可以出事

有冇圖解釋下乜野係排氣管

排氣管有冇人有圖？

撤離

如果屋企冇抽氣扇係咪就冇事

哦 D毒依嫁已經走左入黎
你老母仲唔休市, 姐係=人口繼續流動?
到時全港都中左 真攬炒?

抽返啲屎氣返屋企

巴打保重，快d倒漂白水加水啦，呢d情況唔開窗係咪好d？

開抽氣扇會將糞便渠入面既氣體抽返出黎空氣當中

Yes 佢有講
樓上發病先嘅

其實u型渠個原理係點
睇完圖都唔係好明

排氣管係咩樣架

個政府終於識撤野

咁相同設計既公屋都有問題

長康 1979-86入伙

Btw ,,,其他屋宛有人居家隔離嘅都要小心

咪咁啦凌晨一點老細叫你開工做啲你上個月已經提左佢要做嘅野，你都死老豆咁款啦

而家未知爆未
係怕爆所以疏散定啲人
不過都凶多吉少

技術上唔同淘大
不過結果一9樣

預計140萬人,呢啲算啲咩

咁有無排氣管圖
無印象

佢岩岩先巡完樓WO

唔知走難有幾多時間執下行李

氣管係得水同氣會行
所以叫隔氣管
有水係入面嘅話，就可以防止有病毒走入空氣（入左水）
所以唔可以乾，一定要有水

（好似係咁，求指正）

有咁多隔離位置咩

柒婆唔撚出黎？

全個香港真係唔撚信呢個垃圾政府,個個都只能自救,多謝袁生

唯一選擇

無知一問
當年淘大爆發之後成個社會有咩反應？
普通市民可以做啲咩？

即刻當你biohazard夾走

佢開緊香檳慶祝

咁又唔係

如果屎渠出事
真係成棟同一條渠既單位都收皮

然後再傳播出社區就仆街了

封關有撚用依家 爆緊喇

但抽氣扇唔係應該將啲氣向外抽？

如果村屋，化糞池係花園入面咪好危險？

30萬一個單位

排氣管同U型渠係同一樣嘢?

涉及好多人，不過只係07單位
會去晒4個中心，因為人多

做左成日 佢做左成個月添 係人都累啦

火炭間公屋

老野眼訓咋⋯⋯

然而柒婆喺屋企瞓緊教

WHY NOT BOTH ?

發緊中国夢，勿擾

真係個fall drain 駁住屎渠？
之後因為抽氣扇抽氣由個fall darin吹氣上返黎？
佢地講個個其實係fall drain

抽埋條vent d氣出黎...

應該係氣喉穿左

扯線公仔識鬼依d野

然後灑水消毒你個單位，d野濕撚晒
呢個正苦做得出

True, 到時社區爆發損失既錢應該會傷過立即休市

我唔係住果頭但07室都嚇撚死凝住凝住

今次長康依條都係去水管？

長康邨手足 就算隔離座都搵定地方住住先
唔好慳依啲錢

有冇巴打中奬

準備買樓

今晚疏散左啲人又唔開記者會嘅話，全香港咪會好恐慌

好彩廁所個抽氣扇壞q咗

排氣管喺室內仲要直通污水？
啲人個鼻係咪廢架
好L 臭㗎喎

咪玩 佢識條鐵
盞哂大家時間

袁國勇俾盡都只係半個官，主職教授

問緊中央

先可以講「我獲得中央同意。。。。。」

同黨員瞓緊

佢會唔會成棟疏哂

大力支持

講緊既排氣管應該就係屎渠個個 污水渠不嬲都要氣喉 的水就唔會變死水 去水去得更好

個陣啲人有無又搶呢樣搶個樣
利申00後

想問 今次屎渠係咪唔同之前講果隻u型去水管？

其實好撚荒謬
乜撚野時間所限check唔曬
抗疫咁撚大件事
通宵立刻check左佢唔係好過份既要求姐？

日日聽收音機訪問淘大隔離班人悶死未

想返屋企瞓

Diu你 去隔離營啦 想傳到周圍咩

幫大新「同事」講句說話就係

比起中銀建行匯豐恒生甚至乎citi
叫做最少支那人同支那生意

其實冇病徵俾佢地番去都唔知仲安唔安全

真心痴撚線
分唔分到輕重
香港

起碼等佢無得訓都好

淋奠：「我屌你個袁蟈勇，等我問咗中央先啦」

唔係，佢話U型設計冇問題，衰排氣喉

據佢所講，唔會
只係07嘅人走，用黎檢查水管設計

留係屋企都唔再安全

全港公屋係唔係都係咁嘅設計？

前幾頁見到有個巴打利申住康美

緊係要封
如果唔係啲支那西下下落黎播毒咁點算？
萬一真係啲渠都傳染到，佢係你樓上家居隔離，成幢都仆街

佢咁講其實u形渠乾咗，而你果棟樓有人中咗招，你都有機會中

即係廁所望到樓上條U渠就會中招?

廁所而家唔可以開抽氣扇
死得人

教授係咁咳

勇仔自己都咳

咩係u型渠同隔氣渠

唔好中呀

十層痴撚線 毒撚到

佢咳

浪漫主義

隔10層 痴撚線

咳

講得唔好, 係封關休市一齊做..
唔會做左休市又會唔封關咁on9
封關已經太遲, 但都要做
要進一步行動防疫就係休市,
再唔得就係最唔想既宵禁..
單野傳染性咁撚高

咳 88

rip袁國勇

屌，唔好呀

袁國勇都咳緊

咳 咳

佢都咳

我都唔係好清楚，我打返佢講既野出黎

你可唔可以保證百分百冇事呀

Google 淘大u型沙士

勇仔去過wuhan wor

其實袁國勇真係要休息吓
係咁咳

搵黑警CHECK 啦 橫掂無論咩時段都咁多狗出到黎

係呢棟/呢條邨定全港都有問題?

最怕係真係好似佢咁講原來有條友由頂樓放緊毒

咳咳

Tvb條友係乜水

有機會係分開中真係咁岩同樓07室既 呢兩個case 都有外遊過

袁國勇心諗，仆街，我想去瞓教呀
成日問來問去

疏散康美樓07單位全部人

A) 有徵狀(送院)
B) 冇徵狀(送去4個檢疫中心)

袁教授好似奶咗野

vent pipe 係篤到上天台先排出空氣
佢而家應該係話接駁位密封唔夠

教授保重

教授有病徵...

係咁咳

D記者勁撚廢問得

幾百個單位
半夜點搵咁多個專家睇晒
緊係運晒啲人走先

但個排氣管駁住屎渠

袁國勇想走 咳兩聲遮 無事既

都已經1個月前過哂潛伏期

屌你咁唔開抽氣扇

成晚流流長
你估如果長康康美07室有藍絲
會唔會著草丫拿？

好毒

最主要問題係已經發生左既社區爆發
封關已經慢左.. 休市可唔可以做快少少??
PS: 封關休市一齊做 屌老母

其實差十層，不一定經渠傳，可能係電梯，扶手都唔定

你都係

問左好撚多次數字想寫稿咁撚樣

其他染病的人住果d樓呢

一夜個腦轉數就慢...人之常情

記者D問題
重複又重覆/真正問啱中題可以一兩個
好似為填充題而問咁

唔會有事既 咪自己嚇自己先

所以咪叫人疏散走先可以check

佢去過事發單位
佢又有病徵 根據佢個講法 係咪要隔離14日先

屌，其他記者問完又重複問

佢好似有痰 唔似乾咳

即刻倒杯水落去

好似得07單位，2至35樓乍喎
最盡都係150人乍嘛

教授=雲加

v92都保重

林奠中招

人地緊係full gear入架大哥

唔好呀

唔係
似同SARS淘大一樣
啲有病毒嘅屎霧化之後傳

同空氣傳播唔同

抽氣時會抽返渠啲空氣上嚟
係咪真係話會空氣傳染？

or even係唔同渠道

有痰唔係就中咩⋯⋯

同sars一樣
係有可能性

有機會29日wo

幾多幾耐
我屌，我係袁生都冚座撤先啦，仲問

乾咳先中

最恐怖係咁耐仲未知道點傳播。。。。

你條7婆唔封關嘛，害死全港

百幾人咁易處理？

1個鐘前先入 中招都唔會即刻咳啦

醫院一樣有人全情full gear
況且佢去左咁多次 風險都高左

WARS通常乾咳冇痰

總之呢隻野好撚勁 戴係基本 唔戴就中硬
我咁睇

咁好多病都可以有痰既....

「U型無問題，係另一個排氣管（無密封），要等工程師check」

佢去左應該都唔只29日

有痰唔等於唔中

肺炎都會有痰喎

隔離營爆滿

唔好理佢啦
喺網上噏幾句真係容易
講到咁撚簡單輕描淡寫

去左一次個單位渣喎

公厠點算？

就係非常時期先咁處理
拖一拖，真係有排搞
既然講得出關鍵14日，好心就負返責任啦

住緊新型公屋，有時沖涼或者喺洗面盆洗面都聞到臭味喺各自嘅去水位傳出嚟，係咪唔安全

大陸都話潛伏期最長24日

過咗潛伏期，可能係病發期

唔係好明佢呢款U型同淘大u型有咩分別
點解國勇強調今次U型冇問？

唔係好明佢呢款U型同淘大u型有咩分別
點解國勇強調今次U型冇問題？

咩機會都有，但同一個單位真係好少
你知公屋單位有幾多㗎啦

你棟樓有=死硬
冇既你普通出街唔會就咁空氣傳 帶返個罩保平安
應該係咁

未知 依棟07室全撤 唔知係咪成棟所有都要
可能因為排氣管穿左
兩個確診患者相差十層

想問下究竟應唔應該開窗同抽氣扇？

呢個好似係氣溶膠？

有無考慮過借用隻遊輪，成千間房

係咪你本身臭？

倒水啦記得 倒完咁都中招既話無計

份量夠多，最短15秒已經可以

袁國勇個樣好似生意失敗+懷疑人生咁

設計唔同掛
淘大個時係直程設計有問題

係你食緊花生既時候
隔離營已經默默爆滿
今晚一下子入咗150人

世事冇咁多巧合既。一定係有原因

佢地好似講緊係條氣喉出事

一句講晒 蓋馬桶蓋 唔好開抽氣扇

佢Err撚完未

U型無問題 係排氣唔知有無密封

佢解釋 當年沙士冠狀病毒變空氣傳播 主要係兩個方法
一就係醫院入面 幫病人抽痰 插喉嚨 高濃度既氧氣 霧化左D帶毒既水氣
二就係淘大果陣 U型喉設計問題 開左抽氣扇直接整到廁所負氣壓 最後抽左D菌入屋

不過岩岩聽佢講 佢話係關另一條排氣喉事 好似唔關條U型管

今次係排氣管，唔係u型去水渠

係屎渠嗰隻臭

佢條排氣喉穿左，好似

你search下SARS淘大
點止十層...隔離幾座都有

全世界都冇人肯定到

有寵物嘅點算
例如貓貓

全部公屋變淘大翻版 後果不堪設想

人地都講咗兩次人數未知要同房署去查，問完又問，屌，有冇聽書架？得一條友問到話咁之前果D確診人士同住一座洗唔洗搬先叫正常發問，唔想睇live

係咪好少清潔？有時積左污糟嘢都會有味嘅

其實咩係排氣管？

即係抽屎氣

其實佢講左究竟啲人會去邊未？

想問下應唔應該開窗 同埋 抽氣扇？

ddos attack??? lihkg in slow mode

啱啱fb見到

講就易，最好成條邨隔離添

今次依種好似係駁埋沖涼同洗手盆個去水口
只要個單位D人唔係唔沖涼唔洗手就應該唔會冇水
如果冇聽錯

香港記者問問題真係唔掂
成日怕蝕底咁問成十幾條問題

封關止血最實際
而家已經太遲

我都係新形公屋，我未試過有味，你搵人check check好D
有無改過廁所？裝修有機會改過你d喉

傳播速度更強
糞便病毒游走整棟大廈

有人唔肯走

抽走屎味

勇仔意思話係排氣管爛左所以出事？

好支力

佢話u型係接駁落廚房水喉位 正常個位係有水 同埋發現係另一問題

條屎渠係室內果d係咪死得

應該好撚多人上緊

仆街
警察生化衣？醫護得口罩？

係，好似從未倒過漂白水落去消消毒

唔肯走d人會點

之前報導話會去AFCD隔離
直播都見到有貓貓入咗籠落街

竟然冇記者問

成日覺得佢地似測謊
不斷重複問完又問
搏下有冇爆響口

其實聞到有屎臭即係=人地D屎同你間屋直通左

tg準備

有理由相信係
不過唔排除有其他可能性

點解得2單就咁肯定係U型渠。如果係喺𨋢/大堂傳染，學個記者話齋，其他人non-07嘅住客恐慌性全港走，咪嘢到周圍都係。

佢地幾個點答你呢啲法律問題

我解答下大家，佢講屎渠上面果條排氣喉，有啲係做係室內

條命係佢既, 由9佢囉

新既係出面

其實要等房署工程師去check，嗰班冗員來架，你要佢地半夜起身

你確診病房都係全套武裝架，唔好為屌而屌

是咪咁?
黑色雙線係樓板, 分隔樓上樓下
每層都見到樓上條U渠
呢家一開抽氣扇, 負壓好緊要
所以屎渠空氣經樓上U渠排氣口吸入廁所 (屎色箭咀)

袁國勇咳咗幾聲

咁岩2個07單位，所以下哩個定論？

排氣管駁口有問題
閞左門開抽氣扇咪抽撚左D有病毒既空氣出黎
佢意思係咁

佢話check過個排氣管有問題呀
驚其他單位都係
要檢查完冇事先可以住人

勇仔都攰喇, 今鋪冚港攬炒

發現第二個病人樓下單位廁所屎渠漏氣
唔排除開抽氣扇抽左屎除入廁所
吸左樓上第一個病人D屎除中招

咁排氣管有問題點算？？
倒漂白水？
排氣口係邊都唔知喎屌

點解搶水

同問 屌 好撚驚

咪check撚緊囉
下次check 撚埋隔埋14日先開press con 好唔好？

姐係山左門唔可以開抽氣？

如果個排氣管係室外 其他單位係咪會一齊仆街

今次講緊嘅排氣管其實即係邊啲管？聽完都唔明即係咩位置嘅嘢嚟

公家屎渠係室內咁撚DIN
我唔識D咁既設計
咩樓黎

淋病：唔驚 信政府

講緊#353

話咗唔撚係

舊式好似都係咁

嚇死貓貓啦

空氣傳播咁癲...

你有冇聽佢講乜鳩呀

封唔實 本身係應該有物料封死佢

舊式公屋係咁

果陣第一次遇呢D事邊識搶貨
依家經歷過就醒
個個手揸幾百萬CASH一有平貨同你爭撚含咁搶

好似冇人識咩叫排氣喉woo

講解吓
新樓設計係冇因為新既屎渠係頂頭係唔封死有透口可以走

通常的座廁係無氣喉，由外接的管通實現。
氣喉的作用是平均U型管的氣壓，以免主喉有活動時發生虹吸將座廁的水吸走。
例如，樓上沖廁，果D野在主喉沖向地下，未到你果層時會產生正壓，過了你果層就產生負壓。如果無氣喉，速度慢的就見到水位又升又降。速度快就噴泉+吸乾，之後傳出主喉內的"清新"空氣
如果有人裝修私自cut咗會令到氣連水沖去其他冇封既單位，而家就係懷疑呢個問題

感冒都有痰架喎
唔好講到有痰=中招

其實佢哋都懷疑係排氣出事，姐係會經霧化傳播，咁唔一定剩係07 wor, 分分鐘飄到好遠

聞到渠味就有問題啦

如果舊樓呢？
排氣口係咩樣

有冇人知呢幢公屋買唔買得
有得買實跌到仆街

u隔係地台去水先出現即沖涼同地台水

屌

幾時之後果啲先唔係？
係咪馬桶隔離見唔到依條野就無問題？

有可能未定論
安全計撤離所有07

冇得算, 搵師父CHECK駁口有冇漏氣
假設真係呢個原因, 但佢而家都係估遮

即係點，有冇渠佬解釋下

係屋企都要戴口罩

大撚獲

真係唔識 sor
不過照計如果D駁口冇事都唔會有野既

新形公屋點睇/檢查有無問題？個u形同氣喉係咪應該無咁大機會有問題

其實新中果個如果廁所開左抽氣
就會抽返出去室外
果個單位附近既單位都危

唔係好明
想問幾多年左右入伙既公屋先會有依個問題？
同埋如果係頭頂唔封實係咪都會出事？
可以做啲咩避免？

個個單位設計唔同
圖為公屋

條屎渠係直同粗嘅，貫穿成棟樓
廁所入面見唔到就應該係喺外面

廚房去水一到夏天就有臭味

即係抽氣扇開唔開得

因為係同一座出事 所以估計係經乾左嘅U型渠傅染
如果係真嘅就大鑊
亦有可能係common friend傅染
如果係後者都好少少

你真係好撚harsh，人哋咪講咗俾時間佢哋睇，都撒咗啲人先啦。仲要人通宵研究哂？
撒人好撚難架，邊度有咁多地方？
而家即做檢查？ 仆街，希望你一世唔好做管理層，好高騖遠，不切實際

個阿婆快d執定藥啦，黑警準備捉你走架喇

點先知自己新定舊設計？

你條屎渠有冇塞塞地？

唔洗咁驚嘅
要中就點都會早

應該唔係講緊反虹吸
因為佢提過抽氣扇, 唔係沖廁

冇人通知...

真攬炒

零七室係幾多人單位？

有時沖完廁有好強烈既廁所水味
算唔算有事？

係外面既話係咪姐係唔開抽氣扇+閂窗先避到？

睇新樓定舊樓

有冇咳

冇喎 好暢通 係住緊廿幾年前既居屋 間中有臭味傳出黎 一陣就冇

有無耐唔耐倒水落u型管？

應該係屎渠條排氣管
因為如果出面條屎渠有野向下沖
氣壓會降低形成抽力
所以屎渠另外會駁條管
用黎抵銷個氣壓差

無 依個問題好多年

你知唔知同一件事分緊幾多個部門處理呀
撤人同研究已經係兩批人啦
一早已經入左抗疫模式
係咪要一早設立緊急應變小組呀大佬
係呀 我講係好易呀
但點解唔係怪個政府垃鳩圾先
係走黎諗點樣串鳩連登仔呀

睇緊咩live ？

淘大好似只係E座

依家咪話發現一高一低 一先一後 都係07單位奶野
發現低果個排氣喉有破損
所以全棟07隔離
俾佢地去check 同搵原因
不排除上邊屙屎下邊開抽氣 然後病毒係破損位入
亦唔排除係接觸傳染 例如lift

我唔係專業人士啦 亦唔知佢地要check 幾多野
我淨係知今次係緊急撤離所以即刻開press con
好多野未答到好正常

唔好乜野一嚟就屌先

有呀係咪水就得 唔洗漂白水？
就黎無漂白水用

Apple Daily

立場

仲係兩個仲好大變數 如果其他07單位中多個就仆街了

有人抽水話區議員唔知去咗邊

屋企一直用緊，掉落去唔洗理佢，普通冲水，應該係漂水丸

因為你屋企個廁所都係連住屎渠
啲管無乾、無漏水無漏氣就應該無事
出面好似有啲post有渠佬巴打講解緊，可以望下

夏天正常因為熱，會令u隔既水蒸發。總之要有水keep住有水

婆婆再唔走會比人掟落街

青衣返工經長康

咁係咪應該唔開抽氣扇？咁洗唔洗開窗

口如果條管係出面又應該點做？

記者下面講野中晒佢兩個口水，危唔危險

新一輪口罩統計
今次統計埋過去五日嘅口罩供應同價格
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

全中，如果有時個廁所個水面有浪，就即係排氣唔夠，其他住房可能有人cut咗

要check晒成柱

研究果班人唔洗時間諗可能性同分析？
check 果班人唔洗搵設計圖唔洗時間check ?

佢地要check 嘅嘢可能會多過我地想像好多
依家咪話人隔離先, 我覺得已經係quick response 啦wor

水面有浪姐係點
沖果啲水彈返上黎？

直播阿婆電話

黑警疏散？

阿婆報警 喂鳩鳩鳩呀

依d 問題其實應該係記者問...
可能一時三刻大家都未諗到呢d 問題

希望聽日會有更多建議同消息

諗起chernobyl

自己用下腦啦大哥，你開窗，人地廁所空氣咪抽入你屋囉
你自己將啲圖入面每一個字睇清楚，大大聲讀出黎
睇下可唔可以解答到你啲on9 問題？

巴打睇呢個post，應該幾清晰

淘大2.0 3.0 4.0? 點樣先可以知道自己屋企個排水管設計危唔危險?

好清楚 記者仲要重複講多次

緊急係緊急
但搵人開工都要時間
唔係你凌晨打一個電話就5分鐘內有人即刻開工架
佢地聽日都仲未開始check你先屌啦

好清晰

所以條撚屌係到屌屌屌都唔知做乜鳩
屌你老母電腦咩 撳一個制就check 撚完啊
唔洗call 人唔洗check 唔洗plan 嘅

其實點都要疏散曬先
陣間成棟樓奶撚曬 聽日又照常生活 又唔知感染幾多個

唔該哂

解答到我唔洗問啦唔該你

區議員訓醒未？

其實佢都好撚大膽假設架啦
做多好過做少

比起777 同陳笑恥已經好好多

以免主喉有活動時發生虹吸將座廁的水吸走。
如果我間唔時屎塔水比人吸走係咪姐係代表我無氣喉
舊款公屋會唔會有咁既情況

如果無聽錯/聽漏的話，做個小總結

1.今次兩個個案都係07室，樓上嘅首先發病，之後樓下，而兩個單位上下隔咗10層

2.現階段召開記招係要交代返第一項所提及嘅情況，因為佢哋根據呢個情況有合理懷疑今次個案係同淘大情況差唔多

3.但係去完現場視察之後發現u型喉係無問題，所以唔會係淘大2.0，唔係同一個情況嚟，反而發現咗兩個個案中較低層住戶嘅排氣管係無封死，本身嘅裝修問題嚟(好似係)，所以懷疑有可能係高層住戶排出有病毒糞便殘留係管內，之後個案中低層住戶開抽氣扇造成負氣壓將管內病毒抽入室內造成感染

4.但係因為現階段仍然未肯定兩個個案係好似第三項講嘅咁樣傳染，所以唔會排除佢哋會唔會係因為一齊搭lift或者其他途徑感染，例如飛沫傳播咁。因為第三項嘅推論只係基於佢哋視察環境後發現有啲有問題嘅環境因素嘅情況下推出嚟，現階段唔會排除任何可能性

5.聽日會安排房署工程師檢查，希望搵出有無其他環境因素嘅存在而導致今次個案

6.全個大廈嘅07室居民將會安排佢哋撤離

btw袁教授有幾聲咳

佢好緊張，我可以理解，全香港好多人緊張大家睇live。
袁教授都判斷07 室即晚離開啦，佢極唔滿意，要袁教授俾哂全盤計劃佢⋯⋯

如果諗哂全盤計劃，思前想後，就聽日先撒人⋯⋯ 袁教授當機立斷，可能先斬後奏，唔理777 。 撒人咪就係唔使07 室擔心啲廁所、窗、抽氣扇。

其實最好袁教授第一個個案就有解藥，呢啲撚屌先滿意

岩呀，反應快過7婆好多好多

令屎塔D水唔會被抽乾?

有錯請改正

正路都懷疑人生啦
突然間就去到翻版淘大嗰個level
又要半夜三更開記招

唔太關設計事嘅 係條渠爛咗啫
如果依家個假設係岩

最慘係777ban晒佢之前啲idea

樓主睇下可唔可以pin返佢等其他無睇live嘅人知道返

如何條反虹穿咗，唔會好臭咩

最緊要係 檢疫人仕有冇得番工
港豬問

我諗係咁